黑暗中的晚餐

食食下停電都有

尸